當初你地點揀科？

有興趣就易揀
對咩科都一般般嘅應該要點揀

睇邊科啲老師教得比較好/好人

咁你揀咗咩科
讀落覺得點

中史econ 讀落ok
兩科都5

興趣，做自己

但grad完半年後悔

大學呢

搵唔到工？

無讀 有野做

鐘意聽故仔所以文科

錢行頭 為興趣既話根本唔需要入U

冇興趣唔會好難捱咩？

為興趣！
有冇後悔 ？

講唔講得做咩

冇, 因為本身計數果D都差
學好語文歷史無論係咪為學業都係好事

讀乞食科 你人生仲難捱
睇路啦

屌好撚苦惱

我計數都好差

咁你自己讀D咩

半興趣半錢途
萬分後悔
因為慢慢發現自己屬於「揀野讀」的人，只想認真讀鍾意讀既野，畢業後決定番想發展的行業，雖然冇本科的行業咁穩定。

我覺得真係睇人，有人非有興趣不讀，有人讀咩野都有唔錯的成績，求安穩，真係睇你。

未揀 中學就econ geog

睇中三成績揀 再聽下啲師兄師姐講下邊科比較易讀 揀完2科之後第3科都係用黎做比較水泡嘅科

讀咩都好成績好羨慕
你都叫做到自己想做嗰行啊
人工正常？

屌我2科都鳩揀
咁大學點揀？

By elimination啦 有啲科比你入你都唔想入嘅咪唔好考慮 收窄左範圍自然易揀
老實講 好多時 興趣呢啲野唔需要話太大 唔係超級討厭嘅話 加上你個人能力夠嘅話 一般唔會太差

純粹睇中三
中學不嬲有傳統有mbbs班 師兄痴撚線傳統咁解